老老實實 所有餐廳應該要有探熱器同酒精搓手液

雖然呢個時勢唔應該出街食飯
不過有時真係焗住要出面食
我覺得每間餐廳既衛生意識可以再加強多少少
入餐廳前要強制探熱同埋消毒雙手

歡迎討論 餐廳仲應該有啲咩防疫措施要做

晒氣啦 探個客都要探埋d staff, 你驚我有，我都驚你有架

本身做緊餐廳侍應，而家每次客人食完野之後，都會用消毒劑清潔枱面，同埋夜晚用綠水抹枱

餐具呢

冇特別處理，因為用洗碗機洗，咁高溫應該咩菌都死晒

咁病左既人去邊食野好